<?xml version="1.0"?>
<NewsApiData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns="http://mynamespace/test/">
  <Status>ok</Status>
  <TotalResults>69</TotalResults>
  <Articles>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Www.di.se</Name>
      </Source>
      <Author>Richard Bråse</Author>
      <Title>Di:s analytiker: Lockande att ta hem vinsten i Ctek - Dagens Industri</Title>
      <Description>De sparare som fick tilldelning i Ctek vid aktiens notering på börsen bör lockas av att sälja och ta hem vinsten efter rapporten, skriver Richard Bråse.</Description>
      <Url>https://www.di.se/analys/kortslutning-i-debuten-saljknappen-borde-locka-i-ctek/</Url>
      <UrlToImage>https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/75e70989-9574-4c12-905e-6bf872670174.jpeg?interpolation=lanczos-none&amp;crop=1.777778h:h;*,*&amp;crop=w:0.5625w;*,*&amp;downsize=1200:675&amp;output-quality=70</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T11:37:15Z</PublishedAt>
      <Content>Ladda din elbil enkelt och säkert med Mercedes Me Charge
I dag utgör de laddbara bilarna omkring fem procent av den totala personbilsflottan i Sverige. Runt 265 000 laddbara personbilar på våra väga… [+3409 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Feber.se</Name>
      </Source>
      <Title>Tyska Greenpeace stämmer Volkswagen. För att de inte gör tillräckligt för klimatförändringarna - Feber</Title>
      <Description>Aktivister från tyska Greenpeace tycker att Volkswagen gör för lite för att råda bot på klimatförändringarna och har därför bestämt sig för att stämma företaget. Greenpeace har tidigare även besökt Volkswagens huvudkontor i Wolfsburg och stormat lastfartyg me…</Description>
      <Url>https://feber.se/bil/tyska-greenpeace-stammer-volkswagen/431659/</Url>
      <UrlToImage>https://i.ytimg.com/vi/Gble4S2Bf8I/hqdefault.jpg</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T11:02:15Z</PublishedAt>
      <Content>För att tjäna pengar visar vi annonser, så kallade banners. Vi har ett annonssystem som håller reda på om ni har sett annonsen eller inte, hur många gånger och om ni har klickat på den. Vi sparar ing… [+1009 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Dagenshandel.se</Name>
      </Source>
      <Title>Ica-handlarnas Förbund och AMF lägger bud för att köpa ut Icagruppen från börsen - Dagens Handel</Title>
      <Description>Vd:n för Ica-handlarnas Förbund om varför en onoterad miljö är bättre: Vi kan vara snabbare i våra beslut och mer långsiktiga i våra investeringar.</Description>
      <Url>https://www.dagenshandel.se/article/view/818931/icahandlarnas_forbund_och_amf_lagger_bud_for_att_kopa_ut_icagruppen_fran_borsen</Url>
      <UrlToImage>https://f.nordiskemedier.dk/21wsfpcg37fbh6kb_900_473_q95.jpg</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T10:01:03Z</PublishedAt>
      <Content>Ica-handlarnas Förbund lämnar, tillsammans med AMF Pensionsförsäkring, ett rekommenderat offentligt uppköpserbjudande genom budbolaget Murgröna Holding att förvärva samtliga aktier i Icagruppen för 5… [+2198 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Www.di.se</Name>
      </Source>
      <Author>TT</Author>
      <Title>Uppgifter: Uppgörelse klar om strandskyddet - Dagens Industri</Title>
      <Description />
      <Url>https://www.di.se/live/uppgifter-uppgorelse-klar-om-strandskyddet/</Url>
      <UrlToImage>https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e4289b0c-32c2-432e-bcac-492770e186a7.jpeg?interpolation=lanczos-none&amp;crop=1.777778h:h;*,*&amp;crop=w:0.5625w;*,*&amp;downsize=1200:675&amp;output-quality=70</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T09:39:59Z</PublishedAt>
      <Content>Företagstandvård för endast 699 kronor om året per anställd. Läs mer här. 
Alla som har haft problem med sina tänder vet att hela kroppen påverkas. Att jobba förebyggande när det kommer till tandhäl… [+2505 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Mynewsdesk.com</Name>
      </Source>
      <Title>Trademax blir dubbelt så bra i Göteborg - öppnar ny butik i Kållered | Trademax - Mynewsdesk</Title>
      <Description>Med Black Friday runt hörnet växer Trademax återigen på butiksfronten. Imorgon den 11/11 öppnar möbeljätten sin andra butik i Göteborg, den här gången i...</Description>
      <Url>https://www.mynewsdesk.com/se/trademax/pressreleases/trademax-blir-dubbelt-saa-bra-i-goeteborg-oeppnar-ny-butik-i-kaallered-3139949</Url>
      <UrlToImage>https://resources.mynewsdesk.com/image/upload/b_auto,c_pad,h_628,q_auto:good,w_1200/wenncteyzcwpkexv1cuu.jpg</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T08:30:47Z</PublishedAt>
      <Content>Med Black Friday runt hörnet växer Trademax återigen på butiksfronten. Imorgon den 11/11 öppnar möbeljätten sin andra butik i Göteborg, den här gången i Kållered. Med en lokal på drygt 900 kvm ser ma… [+2489 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Id>goteborgs-posten</Id>
        <Name>Göteborgs-Posten</Name>
      </Source>
      <Author>Alexander Hultman,Alexander Piauger,Cecilia Oscarsson</Author>
      <Title>Bico Group rasar på börsen - Göteborgs-Posten</Title>
      <Description>Göteborgsbolaget Bico rasar på onsdagen. Klockan 11.40 var aktien ned över 26 procent.</Description>
      <Url>https://www.gp.se/ekonomi/göteborgsbolaget-slaktas-på-börsen-ner-25-procent-1.58913897</Url>
      <UrlToImage>http://www.gp.se/image/policy:1.56112874:1636543298/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T08:08:40Z</PublishedAt>
      <Content>Göteborgsbaserade bioteknikföretaget Bico rasar under onsdagens handel. Strax efter öppning var fallet drygt 20 procent.
Klockan 11.40 hade raset tilltagit. Aktien vad då ned drygt 26 procent.
Rase… [+1972 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Affarsvarlden.se</Name>
      </Source>
      <Title>Höstlovet gynnade tjänstesektorn - Affärsvärlden</Title>
      <Description>Sveriges tjänstesektor såg, under landets höstlovsvecka, den största ökningen av omsättning under en enskild vecka sedan pandemin inleddes.</Description>
      <Url>https://www.affarsvarlden.se/artikel/hostlovet-gynnade-tjanstesektorn</Url>
      <UrlToImage>https://affarsvarlden.s3.eu-north-1.amazonaws.com/media/2020/05/20110831/betalning-900.jpg</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T08:02:42Z</PublishedAt>
      <Content>Konsumtionen var nästan 16% högre under förra veckan jämfört med motsvarande vecka i fjol. Jämfört med motsvarande vecka 2019, innan pandemin slog till, var konsumtionen 7% högre.
”Det är sannolikt … [+710 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Www.svt.se</Name>
      </Source>
      <Author>SVT Nyheter</Author>
      <Title>LO säger ja till las-överenskommelsen - Sveriges Television</Title>
      <Description>LO svänger och blir en part i den så kallade Las-överenskommelsen.
Tio av de 14 fackförbunden säger ja till en ny uppgörelse med arbetsgivarna.
– Min förhoppning är att en svensk modell med starka parter ska fortsätta leverera och att vi med det ska hålla ord…</Description>
      <Url>https://www.svt.se/nyheter/inrikes/klart-lo-svanger-i-las-fragan</Url>
      <UrlToImage>https://www.svtstatic.se/image/custom/650/33160950/1636535762?format=auto&amp;ratio=1.91</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T07:31:51Z</PublishedAt>
      <Content>Beslutet togs under ett extra styrelsemöte under tisdagskvällen och innebär att förbundet ställer sig bakom förändringar i arbetsrätten.
U-svängen från LO kommer efter att en uppgörelse nåtts med ar… [+2646 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Affarsvarlden.se</Name>
      </Source>
      <Title>Stillfront rapporterar högre justerad rörelsevinst än väntat - Affärsvärlden</Title>
      <Description>Gamingbolaget Stillfront redovisar en omsättning i linje med förväntat under tredje kvartalet. Det justerade rörelseresultatet ökade och var bättre än väntat.</Description>
      <Url>https://www.affarsvarlden.se/artikel/stillfront-rapporterar-hogre-justerad-rorelsevinst-an-vantat</Url>
      <UrlToImage>https://affarsvarlden.s3.eu-north-1.amazonaws.com/media/2021/01/09151114/stillfront-Big-Farm-Mobile-Harvest-900.jpg</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T07:21:47Z</PublishedAt>
      <Content>Omsättningen steg 27,7% till 1 311 miljoner kronor (1 027). Utfallet kan jämföras med Factset analytikerkonsensus som låg på 1 301. Organiskt minskade omsättningen 11%.Justerat ebitda-resultat uppgic… [+1617 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Lifesciencesweden.se</Name>
      </Source>
      <Title>Sigrid Therapeutics tar in kapital till behandling mot fetma och diabetes - Life Science Sweden</Title>
      <Description>Sigrid Therapeutics, som utvecklar en produkt mot fetma och diabetes, tar in 72 miljoner kronor genom en nyemission.</Description>
      <Url>https://www.lifesciencesweden.se/article/view/818921/sigrid_therapeutics_tar_in_kapital_till_behandling_mot_fetma_och_diabetes</Url>
      <UrlToImage>https://f.nordiskemedier.dk/29bd0psw8bqdbrab_900_473_q95.jpg</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T07:17:26Z</PublishedAt>
      <Content>Det nya kapitalet, som kommer från amerikanska, irländska och svenska investerare, ska användas för en klinisk studie som ska ligga till grund för CE-märkning i EU. 
Bolagets huvudprodukt Sipore15 ä… [+740 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Nyteknik.se</Name>
      </Source>
      <Author>TT</Author>
      <Title>Ny lag på Grönland: Vi förbjuder uranbrytning - Miljö - Ny Teknik</Title>
      <Description>Det grönländska parlamentet har röstat igenom en lag som förbjuder utvinning av uran.</Description>
      <Url>https://www.nyteknik.se/miljo/ny-lag-pa-gronland-vi-forbjuder-uranbrytning-7024151</Url>
      <UrlToImage>https://medier.publicwebsites.se/media/Nyteknik/dxenn1-211110-gronlanduran-08e3684d-a001nl.jpg/binary/original/211110-gronlanduran-08e3684d-a001nl.jpg</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T06:40:00Z</PublishedAt>
      <Content>Det grönländska parlamentet har röstat igenom en lag som förbjuder utvinning av uran.Beslutet var ett vallöfte i våras, då nu styrande Inuit Ataqatigiit (IA) tog makten i ett extraval som utlystes ef… [+217 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Privataaffarer.se</Name>
      </Source>
      <Author>admin@niteco.se</Author>
      <Title>Hexagon: Rollén har sålt aktier för 117 miljoner - Privata Affärer</Title>
      <Description>"Mitt engagemang och min starka tilltro till Hexagons framtid kvarstår"</Description>
      <Url>https://www.privataaffarer.se/hexagon-rollen-har-salt-aktier-for-117-miljoner/</Url>
      <UrlToImage>https://cached-images.btdmtech.se/paf-e/s1/?p=/2018/08/ola-rollen-tomas-oneborg-tt-svd.jpg</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T06:18:00Z</PublishedAt>
      <Content>Ola Rollén kvarstår som dedikerad vd och aktieägare i Hexagon, och äger efter försäljningen 502.075 aktier samt 318.195 prestationsaktierätter till ett totalt värde av cirka 117 miljoner kronor baser… [+359 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Id>svenska-dagbladet</Id>
        <Name>Svenska Dagbladet</Name>
      </Source>
      <Author>TT</Author>
      <Title>SBAB: Då faller bopriserna – slå till senast 2022 - Svenska Dagbladet</Title>
      <Description>Den som vill få ut mesta möjligt av sin bostadsförsäljning ska slå till senast 2022. Sedan faller bostadspriserna, i alla fall enligt SBAB:s nya prognos.</Description>
      <Url>https://www.svd.se/sbab-da-faller-bopriserna</Url>
      <UrlToImage>https://svd.vgc.no/v2/images/8d37d3f3-64ea-43aa-8a71-d8dc968c4cfd?h=630&amp;q=80&amp;upscale=true&amp;w=1200&amp;s=68c53227f92536ae558b27564ea872803baf93da</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T06:11:15Z</PublishedAt>
      <Content>SBAB ser ett scenario där bostadspriserna lyfter med cirka två procent nästa år för att därefter backa fyra respektive tre procent under 2023 och 2024. Detta i takt med att bostadsräntorna stiger.
V… [+175 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Ttela.se</Name>
      </Source>
      <Author>TT</Author>
      <Title>En fjärdedel färre får a-kassa än ifjol - TTELA</Title>
      <Description />
      <Url>https://www.ttela.se/nyheter/sverige/en-fjärdedel-färre-får-a-kassa-än-ifjol-1.58905667</Url>
      <UrlToImage>http://www.ttela.se/image/policy:1.39631041:1610085238/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T06:10:49Z</PublishedAt>
      <Content>Antalet personer som får a-kassa har minskat med nästan en fjärdedel tredje kvartalet i år jämfört med motsvarande period förra året, enligt nya siffror från Sveriges a-kassor.
Under juli, augusti o… [+993 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Ekuriren.se</Name>
      </Source>
      <Title>Prislappen för dyraste huset i Eskilstuna senaste månaden: 9,5 miljoner - Eskilstuna-Kuriren</Title>
      <Description>En fastighet som såldes för 9,5 miljoner kronor toppar listan över de dyraste fastighetsförsäljningarna i Eskilstuna kommun i oktober.</Description>
      <Url>https://ekuriren.se/artikel/jd6koq0l</Url>
      <UrlToImage>https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/jon4157l/ratio/rw/3/rh/2/width/1200</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T05:48:59Z</PublishedAt>
      <Content>Ansvarig utgivare och chefredaktör för ekuriren.se: Eva Burman (eva.burman@sormlandsmedia.se)
Redaktionschef: Kristina Levin
Nyhetschef: Ulrika Sjöblom</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Www.dn.se</Name>
      </Source>
      <Author>Dan Lucas</Author>
      <Title>Överdriven oro för inflationen - Dagens Nyheter</Title>
      <Description>Handelsbanken anser i sin konjunkturprognos att oron för inflation och stigande räntor är överdriven.</Description>
      <Url>https://www.dn.se/ekonomi/handelsbanken-oron-for-stigande-rantor-ar-overdriven/</Url>
      <UrlToImage>https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/e2cd068d-0d12-4ee8-a9f4-1fe3f49b9c9d.jpeg?interpolation=lanczos-none&amp;fit=around%7C1024:576&amp;crop=1024:h;center,top&amp;output-quality=80</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T05:34:58Z</PublishedAt>
      <Content>Handelsbanken räknar med att inflationen når 3,2 procent i november den högsta nivån på tio år. Flaskhalsar i ekonomin och stigande energipriser har skapat ett tryck uppåt på inflationen.
Räntorna p… [+3148 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Www.hbl.fi</Name>
      </Source>
      <Author>SPT</Author>
      <Title>Wolt byter ägare – affär på sju miljarder euro - Hufvudstadsbladet</Title>
      <Description>Miki Kuusi, vd och medgrundare av Wolt, fortsätter som vd och börjar också leda Doordash International.</Description>
      <Url>https://www.hbl.fi/artikel/wolt-byter-agare-affar-pa-sju-miljarder-euro/</Url>
      <UrlToImage>https://imengine.public.prod.ksf.infomaker.io/imengine/image.php?uuid=c8a78cc0-d641-40de-89a2-92179712ab6d&amp;type=preview&amp;source=c8a78cc0-d641-40de-89a2-92179712ab6d&amp;function=hardcrop&amp;width=500&amp;height=261&amp;q=80</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T05:24:00Z</PublishedAt>
      <Content>Miki Kuusi, vd och medgrundare av Wolt, fortsätter som vd och börjar också leda Doordash International.Hemkörningstjänsten Wolt köps upp av den amerikanska konkurrenten och matleveransjätten Doordash… [+571 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Cision.com</Name>
      </Source>
      <Title>Återfunnet intresse för aktiefonder i oktober - Fondbolagens Förening - Cision News</Title>
      <Description>Under oktober månad uppgick nysparandet i fonder till totalt 7,7 miljarder kronor. Aktiefonder</Description>
      <Url>https://news.cision.com/se/fondbolagens-forening/r/aterfunnet-intresse-for-aktiefonder-i-oktober,c3450344</Url>
      <UrlToImage>https://mb.cision.com/Public/16395/3450344/a71ddb32d7235ad2_400x400ar.png</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T05:00:00Z</PublishedAt>
      <Content>ons, nov 10, 2021 06:00 CET
Under oktober månad uppgick nysparandet i fonder till totalt 7,7 miljarder kronor. Aktiefonder uppvisade, efter två månader med uttag, återigen ett nettoinflöde. Även bla… [+3942 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Name>Expressen.se</Name>
      </Source>
      <Author>jens möller</Author>
      <Title>Teslas aktie rasar efter Elon Musks utspel om försäljning - Expressen</Title>
      <Description>I helgen fick Elon Musks Twitterföljare avgöra: Ska han sälja 10 % av sitt aktieinnehav i Tesla? Beskedet var tydligt: Sälj! Nu rasar Teslas aktie kraftigt.</Description>
      <Url>https://www.expressen.se/dinapengar/teslas-aktie-rasar-efter-elon-musks-forsaljningsutspel/</Url>
      <UrlToImage>https://static.cdn-expressen.se/images/79/54/79541e9181ef4ca097527f9179a77d5a/16x9/original.jpg</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-10T01:34:00Z</PublishedAt>
      <Content>Det var i lördags som Elon Musk ställde sin fråga till följarna. Det har talats mycket på sistone om orrealiserade vinster som ett medel för skattesmitning, så jag föreslår att jag säljer 10 % av min… [+1400 chars]</Content>
    </Article>
    <Article>
      <Source>
        <Id>svenska-dagbladet</Id>
        <Name>Svenska Dagbladet</Name>
      </Source>
      <Author>TT-AP</Author>
      <Title>Pilarna pekade nedåt i New York - Svenska Dagbladet</Title>
      <Description>Efter en längre tids uppgång stängde indexen nedåt på tisdagens New York-börs. Tesla fortsatte att ta kopiöst med stryk. Elbilstillverkaren rasade 12,0 procent sedan grundaren och huvudägaren Elon Musk på Twitter nyligen meddelat att han ska sälja 10 procent …</Description>
      <Url>https://www.svd.se/pilarna-pekade-nedat-i-new-york</Url>
      <UrlToImage>https://svd.vgc.no/v2/images/2f1a2e92-fc26-492d-97fa-7c45ac9b9ba7?h=630&amp;q=80&amp;upscale=true&amp;w=1200&amp;s=402a94807ff0ec3c1ff6c750edb8b10d4f761602</UrlToImage>
      <PublishedAt>2021-11-09T21:20:16Z</PublishedAt>
      <Content>Efter en längre tids uppgång stängde indexen nedåt på tisdagens New York-börs.
Tesla fortsatte att ta kopiöst med stryk. Elbilstillverkaren rasade 12,0 procent sedan grundaren och huvudägaren Elon M… [+160 chars]</Content>
    </Article>
  </Articles>
</NewsApiData>